如果你係平囝，呢一刻點樣解決支爆問題

已成定局

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

貪番一千幾百億準備走佬 (我諗佢已經做緊)

食草囉

暗地裏屠村